【Marvel】The gifted討論區

第1集已出

冇人有睇？

原來開左

有inhuman做對比真係正好多

inhumans都唔係咁差姐

Blink都係咁正 同電影版幾似

邊到似

唔想睇Jamie Chung

但呢套好好多，以為但個假髮medusa已經無得再差，竟然突破極限

佢做花木蘭幾好睇

頭2集好差喎

冇我想像中差
想知medusa啲頭髮係咪打算最後一集先生返出黎

白虎

Blink既特效唔差
聽聞用左電影級預算去做

E2

係既都幾on9
Medusa最勁就係d頭髮，點撚知第一集就俾人剪撚晒

我都冇預期佢咁早剃希望佢快啲生返出黎

inhumans去返隔離po

你自己都講埋一份
召喚番之前一齊睇legion既巴打先

明明你講先

係喎
點睇少咁多人

呢套好似真係冇乜人睇咁

第一集姐

呢套真係唔錯好中意Lauren能力
Btw Andy第1次爆發個陣好冇feel表情好用力希望佢會進步

fox 拍劇係有番咁上下水準

本身最早以為劇係講番電影 舊TIMELINE 2023之前既事
雖然同電影冇關，但開多個世界唔錯，磁力王女

見上網資料話係關x-men universe 事
So far 每個mutants 個觀感都唔錯
認同Andy 第一下唔夠震撼
Btw x-men 主題曲 做鈴聲幾正
仲有Stan Lee

而家係咁

XMEN新三部曲，狼人3，DEADPOOL，仲有未來D電影係一個universe

劇Legion係一個universe

劇The gifted係一個universe
同樣講未來，有哨兵機械人，不過唔係電影咁，而入面XMEN同兄弟會都消失左

家姐
同樣第一集
inhuman真係完全比下去

起碼唔會討厭先
Inhumans望住個Asian Kahnark就想飛

Quote錯

POST下D女引人睇
個女

不得了

Blink

北極星 Bad-ass feel

比起啲女演員，男演員個樣相對普通啲但幾襟睇
Eclipse(Sean Teeale飾)

Thunderbird(Blair Redford飾)

仲有老母

Amy Acker

POI大把更好睇既相同gif啦

老母都幾正

POI打扮唔夠索

POI 全盛時期

Sean Teeale個樣同飾演apocalypse個演員個樣好似

幾正

正到爆

Root bb & Shaw bb

幾好睇

又係你

Andy咩能力黎

Why no man

legion 同the gifted 係咪唔同時間甚至係兩個universe?

legion 太玩野，要有feel 先睇得完
the gifted 就正常drama 咁，有其他野做緊都睇得
快d e02 啦

ok separate universe

就咁睇係普通念力

好睇

Jamie Chung 對眼想點

綠色

出左2

Amy acker

你個名

邊個殺左光頭佬個女? 咁大能量爆炸

是咪磁力王個女

Like Father Like Daughter

未睇就禁入黎係我唔啱

正

Fox可以開Xmen電視宇宙，高質到呢

其實係可以 我會支持

Sor 不過唔係主要劇情嚟

死光頭佬

啱啱睇完
電視劇好過電影既一樣野係佢可以用多啲時間去鋪排一件事/角色既發展
呢套Gifted睇落會探討好多人類對變種人既歧視 比起電影更深入去講變種人日常生活既種種不公平待遇（eg今集講既醫療）
國外有人話This show is good at making you hate humans
每個角色都好like-able
Strucker Family全家都唔可以睇小
Polaris比頸圈電都可以用能力

個光頭佬？

個光頭佬做乜

BTW,完全同意，
Xmen之所以咁hit某程度上係因為涉及歧視。
而呢套劇對歧視拿捏得非常好，兩套都無咩落一線出名mutants 都效果咁好，只可以話Fox 中左大獎，都一早講過就算要用f4去換xmen劇集出品權都值。

頭先睇唔到紅字
我覺得呢個角色好合理
如果我個女因為變種人而死，我都會好憎變種人
起碼呢套劇有嘗試為呢個角色建立一個背景，而佢憎恨變種人係有合理動機唔係盲目地「因為我唔係變種人所以變種人應該死」，我反而有少少同情佢既遭遇

對呢套劇入面出現既一啲戲份唔多既變種人好有興趣，想簡單介紹下

出處:S01E01
呢個皮膚有裂痕既變種人叫Shatter（直譯係破裂、碎裂）
漫畫入面佢既皮膚係結晶狀，令佢有一定程度既抗撃力，而受損既皮膚會自我再生，並可以暫時將液體變成晶體。
漫畫入面佢用棒球棍做武器
漫畫個樣：

好撚還原

出處：S01E01
呢個女人係Blink第1次去到總部既時候同佢對話個女人
佢叫Sage（可以解做明智、賢明）
佢有一個超級大腦，有完全記憶能力，包括圖像記憶、聲音、影像、文字，真正既「過目不忘」，並可以隨時recall返啲記憶
同時佢有超強既學習能力，能夠係極短時間內學識功夫、IT、武器使用方法等。對佢黎講就好似電腦download個程式落黎咁容易
漫畫入面似乎仲有telepathic同project幻覺既能力（我懷疑今集講到可以project fear既mutant係佢 )

眼瞓瞓先 有錯請指正

睇咗2集感覺好似啲變種人好渣
係咪俾啲人恰鳩咁 所謂法律同中共啲法治一樣
唔多爽快太過弱勢

勁個啲（x-men,Brotherhood）失踪曬，剩返啲二三四線既變種人
佢地大部份都係難民，能力唔強，所以只可以一直走，唔似Magneto個班咁有得反抗
本身最勁應該已經係Polaris,但比人捉埋

project fear係灰色阿叔？
AKA Gargoyle

原來係佢
呢個妝要化幾耐

其實收視好麻麻喎
Ep2得番1.2
再跌都唔知有冇season 2

Gotham Lucifer長期0.7-1.1都留到咁耐
第一季有呢個成積算係咁啦

Fox唔會敢cut呢套 冇s2會引起眾怒

幾用心幾抵讚，分分鐘多budget過deadpool
我比較想知"RED"係咩角色

E3 PROMO

呢兩套個收視係幾季落黎既固定收視range
新劇多數收視係會一直跌
Ep1 1.5 > Ep2 1.2
如果繼續跌的確係有d危險
不過好在係同superhero題材有關可能冇咁容易比人cut

咁快就話唔續會有眾怒
雖然我都覺得好睇
但要去到要build到一定fanbase仲有好大距離喎
(講係係the gifted fanbase唔係x-men fanbase)
最近因為cut劇搞到fans「眾怒」之後拍番集special埋尾既例子有Sense8

Fox 難得同marvel傾得成拍劇，老西都要保住佢啦

屌你老母netflix

有生之年可唔可以見到poi出spinoff/season 6...
平時唔睇superhero劇集 呢套都係因為有Amy Acker先睇 睇落都幾正唔想佢得一季

但其實佢做老母冇特別同幾浪費

POI 無咖啦
d人都走得七七八八

但好可愛 又唔可以話浪費

Amy係POI做埋d bad ass角色先係型格同吸引
係The Gifted做老母唔係話佢唔好睇做得差
只係冇乜特色可言
不過都知POI Root呢個角色可一不可再
唔係話對Amy個角色失望既
而係唔係Amy做老母, 呢個角色會更冇睇頭姐

睇完EP2, 跌watt係事實
但EP1作為吸引人睇落去係中上水準 (係相當唔錯)
d對白其實好普通同有d刻意 (特別係Strucker一家講果d )
劇情發展暫時冇特別
eg 個sentinel agent有親人比mutant殺左所以唔會care mutant係唔係好人呢d
不過點都會再睇落去

出處:s01e01屌，係casting見到個叫Fade既角色，搵左好耐原來係呢條友

Fade係漫畫入面係一個高級刺客，變皇能力係隱形，用肉眼係冇可能見到佢，連高科技紅外線都detect唔到佢
不過漫畫最後比X-23用嗅覺聞到佢，慘死

Ep2最尾Rio單野係咩事？

有個FAN THEORY話可能係同另一對姊弟/兄妹有關
Strucker呢個姓氏想暗示Baron Strucker，但呢個角色既版權係Marvel Studio手上

你講既Red係邊個

出處:s01e02
靚女Dreamer
漫畫入面叫Beautiful Dreamer 能力係操控、更改記憶，可以令人忘記一啲野亦可以令人記起忘記左既事

個演員係SHIELD入面出現過

第2集最尾見到佢

純路過？

係角落頭執緊野

講完同冇講一樣

細佬大得好快

快啲出新啦

俾Netflix寵壞曬

呢個真

第3集已出
Dreamer第1次展示佢既能力
今集冇咩大fight scene,不過下集預告睇落應該有場大戰

咁快

唔快啦 今集冇乜推進劇情 下集去救Lorna

留名, 呢套得唔得?

AMY BB最後真係好ROOT

Lorelai
AOS已經覺得佢好正

Shatter出現左兩三集但一粒字都冇出過

主角架車比後面車追就覺得下一幕要係咁

臨尾個光頭特工同個咩人講電話 唔知有咩秘密呢

可以吸收痛楚個變種人老母好似鮑姐

出左新一集

係咪已經冇人睇

未得閒

啱啱睇咗第4集

打鬥可以再少d

有

呢套拍到咁高質
搞到今季其他果堆英雄類片全部變曬垃圾片

家姐好大波

夾胸 烏低身
集撚集都跌膊

家姐叫咩名
好撚正
個含撚嘴

nataliealynlind

含撚嘴世界級

有個咁既家姐
做細佬既每日點過

呢條女好似係gotham都有出
迷到bruce wayne瘟瘟地

睇左3集 覺得幾正

係
Gotham 第二季做Silver

細細粒,但咁撚大波

Teenagers你懂的

佢副計真係太癲

覺得blink幾charm幾正

係唔差
不過Dreamer同Lauren太搶鏡

第4集都幾緊張

尾個六分鐘好緊張 好期待下集

今集一開頭兩年前Eclipse提到Randall呢個人名，好大機會係彩蛋

漫畫入面既Randall，能力係吸收幅射

仲以為又要死自己友先救到人

其實入面邊個變種人最勁

磁力王個女我覺得好勁 帶住個頸cool都出到異能

唔好再講
見到佢開車我就好驚佢又死

講輸出一定係Polaris
近戰就Thunderbird 又坦得又打得
Eclipse直線輸出太集中

Polaris 無得輸

比我會揀Lauren能力 擋子彈擊飛遮住人視野都做到

Lauren真係一集正過一集
套劇啲女角都唔差
Polaris一無鎖住即刻勁幾倍

Blink最正

After

Agger

好想快d出第5集

個細佬能力應該同珍差不多

最唔鍾意佢,好撚FF

集集都搞事

第5集已出
Lauren

push

個手術hea到

我剩係覺得Lauren咁樣止血好op

套野其實做得唔錯
至少唔似其他劇咁
會弱化到班差佬變智障
每次都要真係諗計仔再用埋能力先甩到班差佬
同埋變種人同人類兩邊都刻畫得好立體
今集睇到最後好同情光頭佬
但又唔可以忘記人類對變種人嘅歧視同趕盡殺絕
所以睇到佢地想迫供果part真係好矛盾

止乜鬼，斷大動脈，就咁縫埋當無事發生過

係 其實兩邊都好慘

劇情需要

好好笑

明明話出血，但縫返個肚就冇哂事

要縫既唔係應該縫大動脈咩
Lauren好大波

塞左啲空氣入個波入面

佢本身真係超大波
正撚到

想睇Reed屌佢

今集啲女全部都好姣

咪又係個幾個

會唔會有Quicksilver

Andy幾時死
好撚煩

xmen唔見曬，應該都唔會出現

遲啲一定變反派

個阿媽都好煩

D表情成日都係痾屎痾唔出咁樣

Eclipse其實係咪有D似sunpot

好似話係The Gifted世界既Sunspot

留名跟進
好快又出新一集啦

咁點解又唔用番sunspot 呢

可能Sunspot cg貴啲

下集終於講Sturcker family身世

The Flash 都有Firestorm啦

係？！ 一早有x基因？

出咗第七集啦

預告話Reed呀爺同佢個姊妹有同Lauren Andy一樣能力

之後幾集應該係mutant 大戰
臥底果邊有個電女

打完就醒悟歸隊

但主角果邊得幾個打得 臥底果邊好似個個都堅揪咁 雖然polaris 同細佬都可以一揪十

polaris 有老豆咁精煉就再抽多幾十，細佬未夠精確控制，
地下組織未有實力玩正面開戰， 未有人有强橫aoe

重要係比人偷襲
可能wes 呢D會慷慨就義
btw 覺得polaris 有D似以前報新聞個周嘉儀

穩定aoe係唔夠
太多support（Lauren,Dreamer...）

Carmen 條靚都幾勁
不過對家有pulse 都係無用

冇人討論嘅

睇左幾集，聽到講有次大爆炸
係咪同heroes reborn 撞橋

想知polaris係咪真係有bb

第8集已出
Strucker身世揭露
Esme加入 幾靚女

Pulse

今晚返去睇先
btw, 知唔知Polaris係alpha level 定 omega level mutant

應該唔係omega

兩姐弟咩料

呢套真神作

今集好正 兩姊弟

姐弟祖先係漫畫咩反派角色

Fenris / The Strucker Twins 好似係

下集好似仲正啲

仲未有第9集嘅

今個禮拜冇呀

吓 又要等多一星期
唔該巴打

仲要再等多個星期

咁易俾人捉

究竟個telepath係好人定個邊既線人

Esme? 淨係覺得佢好煩

係 佢仲可以入夢 全部人都俾佢影響晒 但自己唔覺 依招好勁

似係為左救自己屋企人而用呢啲手段拖反抗軍落水

連最正既女Dreamer都俾人捉埋

睇預告可能死

jonny死完bff黎緊又要死埋條女咁慘

咁咪可以名正言順食blink

食埋我份

blink好差

對cons 7啫
法官大人我屌

隔離James Gordon都食過

煩膠既結果

今集最後
Dreamer

Esme

好有心計 最尾殺人唔眨眼

一路以為佢係professor秘密武器
直至睇到今集個intro就知佢想點

btw Rip Dreamer

冇惗過佢會殺咁多人
殺左Dreamer真係好浪費

esme 個角色超級唔討好

但幾靚女

見到Esme三胞胎有啲orphan black 感覺

幾鍾意Dreamer嫁

Orphan Black仲要個個唔同造型講唔同既野

都係唔係好get Esme想點 係想人類自相殘殺？

應該都係企變種人個邊，純粹想救返自己啲姊妹

前一兩集同polaris出去打聽個look大波到 係仔都迷啦

睇reddit班人講話佢地係frost triplets 又話同hellfire club有關

係...我睇完今集即刻上網search...佢地係Stepford Cuckoos.

好似Esme出場之前已經有消息佢係其中一個Cuckoo

光頭佬好慘
望住啲手下比人催眠之後自殺

同johnny鬥慘

兩個都死女死手足

但Johnny仲未知
光頭佬望住啲手足死
仲要阻止唔到
Btw
今季係咪完嫁啦？

未，1月仲有3集

呢套都真係正,D劇情好緊湊

Lauren 同 Andy被人捉去實驗嗰時點解唔直接整爆個頸圈

Polaris嗰次轉移特登去拆頸圈已經係ON9啦
呢到又唔整爆

劇情無L敵...

bug

呢套嘢得13集??

Dreamer死左啦 點解啊 佢咁索 喊出黎

無知一問
jamie chung個Blink同Xmen入面范冰冰個Blink係同一個定點？

同一角色唔同宇宙

有冇人覺得大波Lauren好有Heroes嘅Claire feel ？

提提大家今日播第11集

好正

Hellfire club

Esme個角度有d浪費 唔知劇本定演員問題
d對白輪住3個講冇咩個人特色
似分身術多過三胞胎

我覺得佢做得幾好幾奸

下星期停播，再下星期兩小時大結局

runaways 同gifted都就嚟完
希望開第二季

好想知Esme個演員係咪真係三胞胎定CG GEN 出黎

錯第二季

renew左 season 2
呢套同runaways都幾好睇

現實邊有三胞胎係100%似樣架

嫌Polaris出場唔夠多，我覺得佢好正

究竟係johnny因為leader角色而唔流露情緒定係個演員戲屎? 先後死左兄弟+條女但佢表現到唔係好慘咁

等死我

等唔切字幕直接聽英文
劇情唔算出人意表但都幾好睇
點等season 2

邊度睇，睇開楓林，vmus 仲未出

Andy就醒喇跟埋去俾Lorna同Frost姊妹調較

希望Sage同Fade跟過去可以多啲作為唔好再打醬油
本來得Underground同政府兩個勢力，而家加埋Hellfire Club同（可能係）Agent Turner，下季一定仲亂
其實我有啲嫌個決戰唔夠勁，射下水彈發下光咁就完左

臨尾打爆總部個到得turner走到?

唔係,係無入去果班咪走到
爆左個總部之嘛
咪死曬入左去果班人

暴走Andy 有勇無謀

條撚屌中二病

零演技
個樣又毒又柒

啲錢用晒響合體發光炸總部度

就咁睇得4個變種人入左去

係，嗰場冇人，死得變種人死

Johnny 攬住傳送女中咁多槍都冇事

佢刀槍不入架喎